我覺得+35係無用 但我照投非保皇 打我呀笨

唔好再叫我地做白票撚

我地係花生撚

一票不投藍色攬炒獻世派

大家聽日見

哦